警車大圍撞傷女學生

2019年01月10日

警車大圍撞傷女學生

女學生遭警車撞倒，腳部受傷送院。

【本報訊】一名中學女生昨日中午於大圍遭警車撞倒，腳部受傷送院。事發於大圍顯徑邨顯沛樓對開，中午12時許，姓林的14歲中學女生橫過馬路，一輛駛至的警車懐疑收掣不及將林女撞倒，女生腳部受傷，仍然清醒，送院治理，警方正在調查意外原因。

據悉，警車當時沿顯徑街行駛，駛至顯徑邨對開，女生由行人過路處步出，在警車車頭左至右橫過馬路時被撞倒。

翻查資料，過去亦曾發生警車撞傷途人事件，亦有涉事警員被控告。2016年10月，一名警員於尖沙嘴處理醉酒人士時，警車撞到一名不依交通燈號過馬路的外籍男子，警員事後被控不小心駕駛，判罰款2,000元。2011年7月，一名婦人於機場航膳西路橫過馬路時，被一輛駛至的警車撞傷。

■記者周鴻熙

上一則
上一則
海空搜索 發現女浮屍

下一則
下一則
蘋人誌：女主播變紅娘 「求偶其實同搵工一樣」

女學生定女婦人

肥屍比驚犬撞到

睇相以為34歲

車撞人定人撞車..

警車要報銷

catgirl黎?

架警車傷成點

OMG

連登仔原來咁多理解能力有問題既人
仲要有三個正皮俾你

警車

落地獄啦你地

咁大件都睇唔到 ？
入番條老不先啦

女學生大圍撞傷警車

架警車應該要報銷

警方真係忙
知都要扮無知【本報訊】一名中學女生昨日中午於大圍遭警車撞倒，腳部受傷送院。事發於大圍顯徑邨顯沛樓對開，中午12時許，姓林的14歲中學女生橫過馬路，一輛駛至的警車懐疑收掣不及將林女撞倒，女生腳部受傷，仍然清醒，送院治理， 警方正在調查意外原因。

據悉，警車當時沿顯徑街行駛，駛至顯徑邨對開，女生由行人過路處步出，在警車車頭左至右橫過馬路時被撞倒。

翻查資料，過去亦曾發生警車撞傷途人事件，亦有涉事警員被控告。2016年10月，一名警員於尖沙嘴處理醉酒人士時，警車撞到一名不依交通燈號過馬路的外籍男子，警員事後被控不小心駕駛，判罰款2,000元。2011年7月，一名婦人於機場航膳西路橫過馬路時，被一輛駛至的警車撞傷。

■記者周鴻熙

上一則
上一則
海空搜索 發現女浮屍

下一則
下一則
蘋人誌：女主播變紅娘 「求偶其實同搵工一樣」

個女學生都有老母生嫁,佢又無做錯,俾警車撞到已經好慘,大家點解仲要落井下石?
祝女學生早日康復!

告佢辱警罪

一定係襲警

考番個牌先好出街過馬路呀屌
女人行街一定要考牌

連登一係多弱智一係多文盲
寫到明女學生仲要問
懶好笑

你唔俾警車衰架？

14歲？

女學生橫過馬路

肥是原罪

safe

人地係想講睇張相唔似姐

"女生由行人過路處步出"
又估吓黑警有冇事?

btw，14歲咁大件，有冇撞凹警車?

如果你係專心過馬路根本唔會俾車撞

14歲 cls
41歲肥C就差唔多

黑警廢

邊到有女學生？

係Cat Girl黎

我忍唔到笑，要落地獄

嘩屌14歲

屌 好仆街

14歲女學生，如果唔貼相應該可以推十幾版

睇到標題有「女學生」我即刻入來，點知

警察vs肥婆
肥婆贏左

好撚大隻

差人撞車唔洗你教

可以擋水炮車

咁大隻都睇唔撚到？差人盲既都可以揸車？

㗎警車都有人做佢出嚟嫁,佢又無做錯,俾女學生撞到已經好慘,大家點解仲要落井下石?
祝㗎警車早日康復!

Total loss左

肥婆地位係連登都低過警犬

笑到gap gap聲

連登仔又一金句

呢句logic唔得頂

女學生？

所以話樣貌永遠都係最重要
睇下連登仔幾現實 連警犬都擺埋一邊顧住笑比人撞個位

咁大隻好難撞唔中
今次體諒警犬

本來想入黎屌警犬

架警車無事嘛！！！？

死囉，整車費又要納稅人買單！

咁都冇撞爛架車

呢d 就有圖

14歲咁大份

父母既錯

死黑警點撚樣開車

無撚錯 成班指撚住嚟笑
差佬做錯都可以唔理
笑鳩個學生肥擺第一

圖文不符

有腦就唔做黑警

學生定校工呀

好似好衰，但第一眼睇到張相就諗起佢

咁大份都睇唔到
司機要停版終身
再要驗埋有無眼癌

樣衰咪撚出街啦

據悉，警車當時沿顯徑街行駛，駛至顯徑邨對開，女生由行人過路處步出，在警車車頭左至右橫過馬路時被撞倒。

咁睇係警車錯喎！

呢度係連登

連登仔最討厭既2樣野相撞
警犬vs肥婆

d留言好賤

垃圾

咁閣下肯定喺屋企不見天日

覺得自己好冷血

以身襲警車

好似屯天定唔知屯管件校褸

同班支那00後講人性 ？晒氣

部警車無咩事嘛

非恥笑歧視
但咁撚大舊嘢係街度行都撞到
司機真係控死啦
盲點都冇咁撚大啦

咁撚大份都睇唔到
咁撚肥衝出黎都唔會快啦
1823個黑警啦

而家叉廚你危險使用道路

係咪調轉左 女學生撞警車

睇完連登仔啲留言
肥同樣衰真係原罪
黑警係惡劣工種排頭幾位
都消失左七八成變晒攻擊肥婆

唔洗咁刻薄呱

做下運動啦食小d肉啦死肥婆！
唔洗望係話緊你呀

咪行緊路減肥

呢D就有圖

肥撚到

好多人嘴賤

嘩佢都要入院如果撞著普通學生妹仲唔飛幾條街

如果係靚女學生妹

14 似34多d

欣直

Total loss?

警車成日超速 馬路炸彈

大隻到

車無事嗎！？

你又知肥C 14 歲個時無咁大隻？

部警車應該要大修

會唔會告個女學生襲警

建議全港市民都要考筆試 唔識道路使用者守則對我地駕駛者好唔公平

架警車有冇事

有無車cam片

你們沒有做錯到

曲線話警察無嘢錯又話你知咩

支持香港警察為民除害

撞到要截肢既話，體重即減20kg
隻肥腿仲夠食一個月

架警車應該好傷

catgirl???

第一次正皮俾警犬

告個女學生阻差辦公喇

有交通意外洗唔洗報警

14歲就擁有41歲身型

上面啲人好mean
連登仔唔係話喺香港做女人好著數嘅咩
點解啲留言...

對住毒撚反而都有其他毒撚出嚟圍吓爐
對住肥婆就一面倒恥笑
醜女豬西真係坎坷過毒撚

屌 一見有人講就成班撚樣跟風講條女 係咪覺得自己好好笑姐？

我擔心架警車多啲

如果冇圖/係靚女 d留言方向應該大不同
平日咁憎警察既連登仔原來更憎肥婆

噸位都好重吓，架警車應該出事

肥絲：救護車掉轉右黎寫

架車有冇事？

確定係女

我學校 好似係中六

差咁遠既

難為d救護員抬上抬落了

正評引伏

撞左撞埋右

屌連登仔真係好撚賤

14歲？女中學生？

破壞公物罪

肥絲大隻真人

部警車係咪爛Q 曬

屌

肥絲最近停咗回post
係咪養緊傷呀
撞傷左撞傷埋右